5:27分比人趕左出廳訓唔撚反 做咩好

仆你個街新年先黎搞d咁既野

打個飛機定一定先

不了

咁你等天光啦

仆街

咩事

想講下講下粗口姐

我訓了

新年快樂

做乜撚比人趕左出廳？